失敗了的「香港加油」快閃，被趕走！對不起

行動失敗，被法國警方趕走，對不起，大家

七月二十四日下午5:00，即明天，巴黎鐵塔下ticket office 前
「香港加油 Hong Kong Bon Courage」快閃

我只有100張 posters，非常歡迎拎多張給身邊不同國籍遊客！

4:50 放在地上，準時5:00快閃，影相，散水
不說話，不溝通，不交流，自己準備囗罩！
盡量穿黑衣

做得幾多得幾多！

麻煩幫手推

#P牌未必係鬼只係CDROM

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

唔緊要 多謝你